李斯特城 同 利物浦既交情如何？

今晚英超冠軍決賽夜
-李斯特城作客送分輸波冇心理負擔，
球迷唔會怪佢
-又冇野爭，英超第7 定第 9 根本唔重要，
可謂踢風流波

但今場只要和波/李斯win
曼城就出局英超咁濟
所以今場曼城一定係歷史上以最強心態去應戰
李城就風流波

其實李城真係冇必要咁落力
同利物浦有親咩

各位利迷唔好 ff 咁多
今晚早d 訓
聽朝準時返工

你忘記者我地利迷當年點對羅渣士

教我操得唔得

R.I.P. 曼城

今晚主其他

緊係有分別 7同9獎金唔同 ，再加上收埋利記封大利是，一定數曼城456

知咩事啦
主其他

曼城會大炒，話曬今季最後一次主埸，之後猁狗會比狼隊食左

照你咁講琴晚阿狗同獌一定大炒左哈多士同白禮頓啦
真係隊隊都hea踢咩屌

李城兩場全勝有57分，假設狼輸比利同埋曼城贏足總杯，李城會憑較佳得失拎到第7,可以踢歐霸外圍賽，所以唔係無野爭

和波都偷笑，仲要贏

只係想講李城仲有歐洲賽希望，當然知佢要拎到分都好難

實作客贏到鏝啦

第7有歐霸？

今晚最重要唔係英超邊個贏，宜家渣士有無失去利迷既尊重

真

李城個龍叫舒米高，同廿鳩幾年前曼聯個龍一樣名，你話有無得傾？